有冇人個屎眼長期都好痕？

愈R愈痕 放屁會有種想瀨屎嘅感覺

隱性gay

有咩重要野記得交帶低俾屋企人

我都係，想搵碌野通一通佢

非gay 抆屎抆得好乾淨 沖涼仲特登攞花灑射下個屎眼先舒服啲

呢排係

搵碌野了幾下可能仲舒服

有蟲

應該係隻眼附近啲毛

試過攞電視remote係咁了 不能自拔

認真？係咪一定要去睇醫生

太乾淨破壞左表面保護層
落d ky再搵支野深入注滿

影督屎上黎，依到好多醫生

稍等

屎眼太乾

生花柳

柯唔出

冇可能 我R果陣都feel到濕濕地

有寄生蟲, 下次痾完屎睇下有無野游下游下, 有既快D睇醫生

我都係
畀人屌兩屌就無事

損左? 抆得大力?

乾癬，係從屎眼附近開始起

沖涼沖唔乾淨, 就容易痕